# Node MCU
e' un firmware corposo da caricare su board ESP8266. Una volta caricato la board diventa una piattaforma di sviluppo e runtime che permette l'esecuzione di script LUA. Fornisce una shell interattiva per cui e' possibile connettersi e interagire con lua digitando in modalita REPL(Read Eval Print Loop)